<?xml version="1.0" encoding="gb2312"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="/sys_images/Rss.xsl"?>
<document>
  <webSite>企业新闻</webSite>
  <webMaster>info@saiving.com</webMaster>
  <updatePeri>60</updatePeri>
  <item>
	<title>容积式换热器</title>
	<link>http://www.saiving.com/exchanger/1212A890.html</link>
	<text>概述SVRJ型系列容积式换热器是在浮动盘管换热器的基础上加大容积制成的，它具有自动控温，它充分利用蒸汽能源，是一种高效节能新型热水器。普通热交换器一般需要配置水水热交换器来降低蒸汽凝结水温度以便回用。而节能型容积式热交换器凝结水出水温度在75℃左右，可直接回锅炉房重复使用。这样减少了设备投资，节约热交换器机房面积，从而降低基建造价，因此节能型容积式热交换器深受广大用户欢迎。SVRJ型系列容积式换热器采用</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-24 10:06:04</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>高效智能换热机组</title>
	<link>http://www.saiving.com/exchanger/12126389.html</link>
	<text>概述SVGX型系列高效智能式换热机组是我公司自行研发的新型高效智能换热机组，能根据室外环境温度、标准间温度和时间的变化自动调节供热温度，确保房间恒温供暖，节约能源，提高供热质量。采用高性能的双纹管换热器，热效率高达95%以上，具有体积小、自动控温及自动除垢等特点，是蒸汽或高温水做热源的采暖、空调及生活热水制备的理想换热设备，广泛应用于宾馆、饭店、学校、医院及工矿企业。SVGX型系列高效智能换热机组采用优质</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-24 10:02:45</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>浮动盘管/半即热式换热器</title>
	<link>http://www.saiving.com/exchanger/12126088.html</link>
	<text>概述SVFP型系列浮动盘管/半即热式换热器是引进国外先进技术研发的新型换热设备，热效率高达95%以上，具有体积小、自动控温及自动除垢等特点，是蒸汽做热源的采暖、空调及生活热水制备的理想换热设备，广泛应用于宾馆、饭店、学校、医院及工矿企业。SVFP型系列浮动盘管/半即热式换热器采用优质铜材做浮动盘管，具有很强的金属受热蠕动性能，当冷水进入壳体后经特设的导流装置强制通过浮动盘管，处于湍流状态，边界层流遭破坏，强</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-24 9:58:58</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>双纹管式换热器</title>
	<link>http://www.saiving.com/exchanger/1212AA87.html</link>
	<text>概述SWSG型系列双纹管式换热器由我公司科研人员根据双纹管多向蠕动的特点研发的另一种高效换热设备，它的传热系数可达6000w/m2.K.℃以上，换热效果远远优于同类型换热设备，是其他换热设备效果的3～4倍。它是由高导热系数的紫铜管经特殊加工形成内外螺纹，内外流体经过螺纹时产生强烈的扰动，避免液体沿管壁形成层流而降低管壁的传热效果，另外，双纹管内外螺纹有热补偿能力，通过热胀冷缩能控制水垢的生成和生长，具有抗垢、自清</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-24 9:55:39</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>波纹管式换热器</title>
	<link>http://www.saiving.com/exchanger/1212ED86.html</link>
	<text>概述SVBG型系列波纹管式换热器由我公司科研人员根据波纹管双向蠕动的特点研发的另一种高效换热设备，它的传热系数可达1000～4000w/m2.K.℃以上，换热效果远远优于同类型换热设备，是其他换热设备效果的3～4倍。它是由高效传热的波纹管、高科技传热介质、隔板和壳体组成。高效传热的薄壁波纹管比直壁立管的换热效果要强好多倍，波纹管管壁上光滑的双曲线或螺旋型曲线对液体流有强烈的扰动，避免液体沿管壁形成层流而降低管壁的传热</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-24 9:44:37</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>波纹板式换热器</title>
	<link>http://www.saiving.com/exchanger/1212HE85.html</link>
	<text>概述SVBB型系列波纹板式换热器由我公司科研人员根据波纹板蠕动技术研发的一种高效换热设备，它的传热系数可达8000w/m2.K.℃以上，换热效果远远优于同类型换热设备，是其他换热设备效果的3～6倍。它是由高效传热波纹板片、高科技传热介质及框架组成。涂有高科技传热介质的高效传热波纹板板片分固定式和活动式两种，然后，由螺栓夹紧且固定在波纹板式换热器框架上，板与板之间用橡胶圈或金属圈密封，这样，在换热器内部就构成了许多</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-24 9:41:29</pubDate>
  </item>
</document>
