<?xml version="1.0" encoding="gb2312"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="/sys_images/Rss.xsl"?>
<document>
  <webSite>企业新闻</webSite>
  <webMaster>info@saiving.com</webMaster>
  <updatePeri>60</updatePeri>
  <item>
	<title>冷凝水回收系统</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/131KJ128.html</link>
	<text>目录 概述 效益分析 结构 工作原理 特点 成功案例 性能参数 选型 使用注意事项 日常维护 相关产品与服务 解决方案 1. 概述蒸汽在各种用汽设备中放出汽化潜热后，转变为同温、同压的冷凝水。冷凝水有较高的温度，不但含有的热量可达蒸汽全部的热量20~30%，而且水的质量也较高。因此冷凝水回收和利用意义是巨大的。SVLN系列闭式冷凝水回收系统克服水泵高温汽蚀而开发的节能环保产品，与传统开放式的</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2013-1-9 11:15:27</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>高温给水泵防汽蚀装置</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/13120127.html</link>
	<text>锅炉自动高温给水泵防汽蚀装置采用喷射增压技术、双吸微冷技术和原理，提高泵入口压力，解决高温给水泵在泵送高温饱和水时的汽蚀问题，保证高温水泵在其允许工作温度下安全长期运行。锅炉自动高温给水泵防汽蚀装置泵组中设有自力式压力调节阀、手动调节阀和压力表，调节和监测泵出入口压力。高温给水泵防汽蚀装置防汽蚀原理是通过对普通热水泵专门设计防汽蚀系统实现的，普通热水泵在泵送70℃以上热水时，必须在泵入口附加一定的</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2013-1-9 9:16:16</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>冷凝水回收机组</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/1315I126.html</link>
	<text>一、概述SVLN 系列闭式冷凝水回收机组用于收集蒸汽用热设备疏水器排出的高温冷凝水，完全回收其热能和水资源，并通过电动水泵加压到所需要的扬程。SVLN 系列闭式冷凝水回收机组是我公司的专利产品，它是冷凝水开式回收设备的升级换代产品，彻底解决高温水泵汽蚀问题，是实现冷凝水回收系统密闭的核心设备，该产品的应用对冷凝水回收具有划时代的意义。该SVLN型闭式冷凝水回收机组已应用于石油、化工、电力、冶金、煤炭、烟草</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2013-1-9 8:47:18</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>蒸汽凝结水回收装置</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/1311B107.html</link>
	<text>1. 概述SVLN型蒸汽凝结水回收装置及系统凝结水回收工程是由北京思赛文科技有限公司工程技术人员精心研制成功的，拥有多项国家专利，该专利技术应用使产品自动化程度高，结构紧凑合理，规格多样，回收凝结水完全彻底，能适应各种环境场合的高，低温凝结水回收，产品在国内外处于领先水平，该蒸汽凝结水回收装置设备节能，环保，广泛应用于供暖热力网站，造纸，橡胶，啤酒，印染，服装，纺织，冶金机械，电力，制药，食品，医疗，宾</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2013-1-5 13:28:04</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>冷凝水回水辅助装置</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/12127471.html</link>
	<text>除主体设备外，系统级的解决方案还依耐于SV系列冷凝水回收回水辅助设备，该系列设备是北京思赛文科技有限公司技术人员经多年的现场经验而研发出来的专为客户解决冷凝水回收装置回水问题的高科技结晶，每一个结晶都凝结着北京思赛文技术人员的智慧。不光有对传统设备的改良，还有自主创新。不管你会遇到什么样的冷凝水回收问题，我们都能从容面对。因为还有我们坚实的团队为后盾。 1. SVSH型蒸汽疏水阀用于蒸汽加热设备、蒸汽管</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-22 16:09:13</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>乏汽回收装置</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/12120070.html</link>
	<text>概述SVFQ型系列乏汽回收装置是我公司科研人员根据汽液两相流、液液两相流、文丘里原理，利用我公司独特的水泵汽蚀消除装置研发的高科技节能环保产品。大多数工矿企业的乏汽都没有被回收利用，白白排放到空中，造成了不必要的热能和水资源的浪费，没有回收利用乏汽的主要原因是乏汽压力低或无压，如果带压回收，则会影响生产用汽设备的正常运行。我公司利用文丘里原理实行了乏汽无压回收利用，解决了这一难题，节约了能源和水资源</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-22 16:06:56</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>蒸汽回收机</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/12121F69.html</link>
	<text>一、什么是SVZH型蒸汽回收机？冷凝水回收另一种解决方案：采用SVZH型蒸汽回收机，将冷凝水与二次蒸汽直接打入锅炉。二、SVZH型蒸汽回收机是怎样工作的？SVZH型蒸汽回收机工作原理：该机是由机械传动系统带动压缩系统工作，将用汽设备排放的汽水混合物直接加压，使其达到比锅炉运行时稍高的压力，直接压进锅炉！！即达到回收节约软水、节电、节省燃料的目的！工作流程：锅炉 →压力控制→用汽设备→回水、回汽→蒸汽回收机→</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-22 16:03:23</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>冷凝水回收机</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/1212K068.html</link>
	<text>一、什么是SVLJ型冷凝水回收机？SVLJ型冷凝水回收机又名：双桶虹吸全密闭式冷凝水回收装置、虹吸负压全密闭式冷凝水回收机。由我公司科研人员克服高温水泵汽蚀而开发的高科技节能环保产品，是完全密闭式高温冷凝水回收，可回收220℃以下的高温冷凝水。系统采用PLC自动控制，无人值守，运行安全可靠，节能效率可达20-50％。可以根据客户现场情况选择立式和卧式布局。二、SVLJ型冷凝水回收机怎样工作的？SVLJ型冷凝水回收</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-22 15:56:41</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>气动冷凝水回收泵</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/1212J267.html</link>
	<text>无需电力，适合在危险场合泵送液体。目录 概述 作用 应用 安装方式 动力气体 工作原理 特点 集水罐 组装与配置 成功案例 选型 相关产品与服务 1、概述SVQD型气动冷凝水回收泵设计用于不使用电力来泵送冷凝液、油和其他高温液体等的场合，无需维护，能将大量凝结水和其它液体从低位、低压或真空场所泵送到高处及高压区域。与传统电泵相比，SVQD型气动冷凝水回收泵可以泵送99℃以上的高温冷凝水，</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-22 15:47:49</pubDate>
  </item>
  <item>
	<title>SVLN型 蒸汽冷凝水回收装置</title>
	<link>http://www.saiving.com/condensate-cecovery/product/1212KA66.html</link>
	<text>投资少，见效快，回报大。2-6个月收回成本。为什么要回收冷凝水？ 选用闭式回收及闭式回收要解决了哪些技术难题？ 更多常见问题？ 目录 概述 四大核心技术 结构 原理 系统流程图 内部流程 技术参数 特点 成功案例 选型 相关产品与服务 解决方案 1、概述SVLN系列闭式蒸汽冷凝水回收装置由我公司科研人员克服水泵高温汽蚀而开发的高科技节能环保产品，与传统开放式的蒸汽冷凝水回收水箱相比</text>
	<image></image>
	<author>本站</author>
	<pubDate>2012-12-22 15:05:15</pubDate>
  </item>
</document>
